想請人 召集黃色裝修之猛鳩

光復香港

時代革命

師弟請唔請濕鳩pm

屌，疏，師兄勿屌，手快快

五大訴求

缺一不可

誰偷偷留下腐皮

認真求教
想問下負評嗰兩位我衰咗喺邊忽？

呢個時勢有工開已經難
出面大把人搵野do
巴打真有心 上黎呢到搵自己人先
respect

btw 本身做緊相關行業?
一轉行就接大野做?

推

其實我自己檔嘢執咗之後都失業
係咁啱有機會做單工程咪試下
裝修師傅又好多好撚藍
唔想俾錢人賺仲要激鳩自己

暫時聽返嚟工程好似都無乜影響
不過開個post零成本 無壞嘅
咪當多個選擇俾手足
所以我先更加想知我衰咩有3個負評
負評無所謂 都俾個機會我改呀

可能負皮係藍c 比嘅

咦如果係就好喎 無諗過添

做電 做冷氣得唔得

清拆 不過跟開fd做 自己冇架撐

電有我本身識嘅手足認頭了
冷氣應該有需要

咁你個frd黃唔黃 黃就嚟齊上齊落啦

水電 仲係學徒仔
幫唔到